點解打風要黏膠紙落玻璃到

係咪因為膠紙可以令玻璃無咁易爆
因為當有好大嘅風打落玻璃到 之後玻璃就會有極少嘅bending同buckling 但痴左膠紙 啲bending force就會落左去膠紙到 簡單啲嚟講 就係啲風力transfer落咗去膠紙到
原理就好似石屎同鋼筋一樣 當有tension apply on石屎 ,啲力就會落咗去鋼筋到 石屎就唔會碎
以上係個人推測

係唔應該痴膠紙